问题:Pi ATP的合成的所需要的原材料有哪些?
答案:Pi ATP的合成的所需要的原材料有光合作用 光反应 ATP的合成 。
问题:ADP ATP的合成的所需要的原材料有哪些?
答案:ADP ATP的合成的所需要的原材料有光合作用 光反应 ATP的合成 。
问题:水 水的光解的所需要的原材料有哪些?
答案:水 水的光解的所需要的原材料有光合作用 光反应 水的光解 。
问题:Pi 光反应的所需要的原材料有哪些?
答案:Pi 光反应的所需要的原材料有光合作用 光反应 ATP的合成 。
问题:ADP 光反应的所需要的原材料有哪些?
答案:ADP 光反应的所需要的原材料有光合作用 光反应 ATP的合成 。
问题:水 光反应的所需要的原材料有哪些?
答案:水 光反应的所需要的原材料有光合作用 光反应 水的光解 。
问题:五碳化合物 二氧化碳的固定的所需要的原材料有哪些?
答案:五碳化合物 二氧化碳的固定的所需要的原材料有光合作用 暗反应 二氧化碳的固定 。
问题:二氧化碳 二氧化碳的固定的所需要的原材料有哪些?
答案:二氧化碳 二氧化碳的固定的所需要的原材料有光合作用 暗反应 二氧化碳的固定 。
问题:三碳化合物 三碳化合物的还原的所需要的原材料有哪些?
答案:三碳化合物 三碳化合物的还原的所需要的原材料有光合作用 暗反应 三碳化合物的还原 。
问题:ATP 三碳化合物的还原的所需要的原材料有哪些?
答案:ATP 三碳化合物的还原的所需要的原材料有光合作用 暗反应 三碳化合物的还原 。
问题:还原氢 三碳化合物的还原的所需要的原材料有哪些?
答案:还原氢 三碳化合物的还原的所需要的原材料有光合作用 暗反应 三碳化合物的还原 。
问题:二氧化碳 暗反应的所需要的原材料有哪些?
答案:二氧化碳 暗反应的所需要的原材料有光合作用 暗反应 二氧化碳的固定 。
问题:ATP 暗反应的所需要的原材料有哪些?
答案:ATP 暗反应的所需要的原材料有光合作用 暗反应 三碳化合物的还原 。
问题:还原氢 暗反应的所需要的原材料有哪些?
答案:还原氢 暗反应的所需要的原材料有光合作用 暗反应 三碳化合物的还原 。
问题:水 光合作用的所需要的原材料有哪些?
答案:水 光合作用的所需要的原材料有光合作用 光反应 水的光解 。
问题:二氧化碳 光合作用的所需要的原材料有哪些?
答案:二氧化碳 光合作用的所需要的原材料有光合作用 暗反应 二氧化碳的固定 。
问题:Pi ATP的合成的原材料是什么?
答案:Pi ATP的合成的原材料是光合作用 光反应 ATP的合成 。
问题:ADP ATP的合成的原材料是什么?
答案:ADP ATP的合成的原材料是光合作用 光反应 ATP的合成 。
问题:水 水的光解的原材料是什么?
答案:水 水的光解的原材料是光合作用 光反应 水的光解 。
问题:Pi 光反应的原材料是什么?
答案:Pi 光反应的原材料是光合作用 光反应 ATP的合成 。
问题:ADP 光反应的原材料是什么?
答案:ADP 光反应的原材料是光合作用 光反应 ATP的合成 。
问题:水 光反应的原材料是什么?
答案:水 光反应的原材料是光合作用 光反应 水的光解 。
问题:五碳化合物 二氧化碳的固定的原材料是什么?
答案:五碳化合物 二氧化碳的固定的原材料是光合作用 暗反应 二氧化碳的固定 。
问题:二氧化碳 二氧化碳的固定的原材料是什么?
答案:二氧化碳 二氧化碳的固定的原材料是光合作用 暗反应 二氧化碳的固定 。
问题:三碳化合物 三碳化合物的还原的原材料是什么?
答案:三碳化合物 三碳化合物的还原的原材料是光合作用 暗反应 三碳化合物的还原 。
问题:ATP 三碳化合物的还原的原材料是什么?
答案:ATP 三碳化合物的还原的原材料是光合作用 暗反应 三碳化合物的还原 。
问题:还原氢 三碳化合物的还原的原材料是什么?
答案:还原氢 三碳化合物的还原的原材料是光合作用 暗反应 三碳化合物的还原 。
问题:二氧化碳 暗反应的原材料是什么?
答案:二氧化碳 暗反应的原材料是光合作用 暗反应 二氧化碳的固定 。
问题:ATP 暗反应的原材料是什么?
答案:ATP 暗反应的原材料是光合作用 暗反应 三碳化合物的还原 。
问题:还原氢 暗反应的原材料是什么?
答案:还原氢 暗反应的原材料是光合作用 暗反应 三碳化合物的还原 。
问题:水 光合作用的原材料是什么?
答案:水 光合作用的原材料是光合作用 光反应 水的光解 。
问题:二氧化碳 光合作用的原材料是什么?
答案:二氧化碳 光合作用的原材料是光合作用 暗反应 二氧化碳的固定 。
