问题:ATP的合成的的生成物有哪些?
答案:ATP的合成的的生成物有ATP。
问题:水的光解的的生成物有哪些?
答案:水的光解的的生成物有还原氢,氧气。
问题:光反应的的生成物有哪些?
答案:光反应的的生成物有ATP,还原氢,氧气。
问题:二氧化碳的固定的的生成物有哪些?
答案:二氧化碳的固定的的生成物有三碳化合物。
问题:三碳化合物的还原的的生成物有哪些?
答案:三碳化合物的还原的的生成物有含碳的有机物,五碳化合物,Pi,ADP。
问题:暗反应的的生成物有哪些?
答案:暗反应的的生成物有含碳的有机物,Pi,ADP。
问题:光合作用的的生成物有哪些?
答案:光合作用的的生成物有氧气,含碳的有机物。
问题:ATP的合成的生成物是什么?
答案:ATP的合成的生成物是ATP。
问题:水的光解的生成物是什么?
答案:水的光解的生成物是还原氢,氧气。
问题:光反应的生成物是什么?
答案:光反应的生成物是ATP,还原氢,氧气。
问题:二氧化碳的固定的生成物是什么?
答案:二氧化碳的固定的生成物是三碳化合物。
问题:三碳化合物的还原的生成物是什么?
答案:三碳化合物的还原的生成物是含碳的有机物,五碳化合物,Pi,ADP。
问题:暗反应的生成物是什么?
答案:暗反应的生成物是含碳的有机物,Pi,ADP。
问题:光合作用的生成物是什么?
答案:光合作用的生成物是氧气,含碳的有机物。
