问题:ATP的合成的所需要的原材料有哪些?
答案:ATP的合成的所需要的原材料有Pi,ADP。
问题:水的光解的所需要的原材料有哪些?
答案:水的光解的所需要的原材料有水。
问题:光反应的所需要的原材料有哪些?
答案:光反应的所需要的原材料有Pi,ADP,水。
问题:二氧化碳的固定的所需要的原材料有哪些?
答案:二氧化碳的固定的所需要的原材料有五碳化合物,二氧化碳。
问题:三碳化合物的还原的所需要的原材料有哪些?
答案:三碳化合物的还原的所需要的原材料有三碳化合物,ATP,还原氢。
问题:暗反应的所需要的原材料有哪些?
答案:暗反应的所需要的原材料有二氧化碳,ATP,还原氢。
问题:光合作用的所需要的原材料有哪些?
答案:光合作用的所需要的原材料有水,二氧化碳。
问题:ATP的合成的原材料是什么?
答案:ATP的合成的原材料是Pi,ADP。
问题:水的光解的原材料是什么?
答案:水的光解的原材料是水。
问题:光反应的原材料是什么?
答案:光反应的原材料是Pi,ADP,水。
问题:二氧化碳的固定的原材料是什么?
答案:二氧化碳的固定的原材料是五碳化合物,二氧化碳。
问题:三碳化合物的还原的原材料是什么?
答案:三碳化合物的还原的原材料是三碳化合物,ATP,还原氢。
问题:暗反应的原材料是什么?
答案:暗反应的原材料是二氧化碳,ATP,还原氢。
问题:光合作用的原材料是什么?
答案:光合作用的原材料是水,二氧化碳。
